點解咁多年都冇美斯轉會消息

其實小花最應該轉下會去証明自己。
踢下其他聯賽，跳出自己個圈圈，
唔係成世都有人講佢靠巴塞圍住佢踢，踢其他球會就做唔到球王。

好想美斯離開西甲，試下轉去踢英超
去下利/曼/阿/熱，
呢幾隊幫佢地排陣贏個聯賽冠軍番黎。

去英超踢一早斷腳啦，我地英超鐵衛唔係人咁品

踢英超不如收山算

樓主好柒煩 block撚左你

人地忠心又有錯

美斯 阿 屌你老母唔知點解笑撚左

係冇錯既，不過人係要俾點挑戰自己。
好似樓上咁，未踢就話美斯會斷腳
其實踢西甲一樣可以斷架姐

都冇人想要佢...除咗衛訊...

其實阿仙奴幾岩佢

點解咁講，英超都幾岩佢丫

佢知自己無左巴塞跟本踢唔掂 好多球評家同球星都咁講過

西甲本第就係世界水準曼高嘅聯賽，點解要轉去其他無咁勁嘅聯賽證明自己
利伸：英超迷

近年冇左沙維，真係廢左半武功
小白都就走，佢仲留都冇用啦，
英超可能有人夾到佢呢

夠頹夠廢定夠消極

西甲兩隊稱霸，
同英超六隊互有高低。

西甲一定高質？？？
西甲容易用黎刷數據就真

無人買

條撚樣成日借車路士過橋加人工

試過follow車路士Twitter

西甲唔高質，咁點先算高質？
你唔問佢點解唔黎港超證明自己

轉會=撈唔掂敗走
例如 屍郎

屁馬呢？包皮呢？古天奴呢？巴利呢？

換會會露底 不了

唔明

你知就好

佢轉去英超
歐聯決賽佢打巴塞咁點
想像唔到

有咩問題？

都冇人想要佢...除咗蒙牛...

中超等緊美斯

美斯點算？

你ceo係bill gates定李嘉誠？

我ceo係屍郎

轉會
睇阿軍廷就知
冇左班鳩猜隊友佢踢乜鳩
想像下佢踢曼

都有人講佢靠巴塞
係蝗迷講啫

曼唔岩佢，佢去到夾曼既踢法會變廢柴

好似係全世界都有人講

沒有巴塞，他什麼都不是

越諗越冇得駁

巴塞係救命恩人嚟 點都唔走

差啲唔記得咗佢有缺憾

哥帥話佢踢鏝一樣可以咁勁

疤洗錢醫好佢個病 佢有冇咁反骨轉會啊

咩病

轉去美超同伊巴踢老人聯賽

自閉症

傳過曼城好多次啦

牙朗就算冇踢皇馬，喺曼聯都已經贏盡所有
就算冇踢曼聯，喺皇馬都贏盡所有
就算冇踢皇曼，佢喺葡萄牙都捧到歐國杯

而美斯如果冇踢巴塞，就得返5.55同0.00...同埋一大班美斯迷吹奏佢，一個冠軍都冇

認真答，侏儒

咁都可以打J 呢個係咪馬德里計法

自己睇下歐聯歐霸年年四強幾多隊西甲，幾多隊英超

美斯就算唔轉會，事實上佢喺阿根廷一個似樣啲既冠軍都冇，生涯全部冠軍都係喺巴塞拎，真係唔到我地唔認佢係巴塞體系球員

皇迷

到依家都仲有好似今日on9仔話美斯去英超會斷腳，咁多年歐聯對英超大球會你地英超都輸，俾美斯雪糕筒咁扭 屌你老母仲話去英超，返屋企啦傻仔，美斯當年一個單挑皇馬後防扭到禁區入波有冇睇過呀垃圾

算啦 同班垃圾溝通唔到 仲以為英超係第一聯賽 人唔笑狗都吠

兩隊？您真係唔識架喎

歐聯屌打史高斯

點數到六隊

真正唔掂個d會比人踢走，例如某郎

歐聯對過6場車仔，第7場先有波入，想知當年嗰六場車仔啲人點比5.55球王當雪榚筒咁扭

踢英超斷唔斷腳就唔知，我只係知沙拿對皇馬斷手

一定要入波？冇俾美斯扭？你有認真睇比賽？

鳩硬在波台真係垃圾一件來

對住11個雪榚筒都場場入唔到波仲好意思繼續吹

算啦 同你呢啲盲反溝通唔到 明既咪明囉，畫公仔唔洗畫出腸下話，醒啦 夠鐘返工啦

通常賣唔出既小花都係到死個日先離開溫室

上帝呀 仲球王

傻西樓主 美斯肯走 巴塞都唔會放人啦on9
今季美斯一無落場 即刻破左全季不敗金身
美斯如果走左巴塞會點 你有腦既就自己諗下啦
仲有美斯個身價你估隊隊都買得起咩
而比得起果班（皇馬 鏝 車）都有傳過報價啦
不過巴塞唔肯喳

ON99佢對英超對既係咩隊呀 踢得歐聯個班有幾可會收你山 去撚到英超對住史篤城個班睇下會唔會踢鳩你丫拿?比著之前踢開中下游個D 要人唔要波 好快收山啦

咁你又唔岩喎 扭完都射唔入

轉去蛆記
同牙朗同隊
Dybala就板凳